恆管 fresh grad 失業

fresh grad, 6月揾到依家, send過百份cv, interview唔計agent 有10幾次,
得一個offer仲要係豬頭骨, reject左.
都唔知仲要loop到幾時

利申： 恆管bba

人生流流長 遲一兩年返工唔洗咁失落

預撚左啦係咪呀？

你讀完4 年含大之後都係搵13k 左右
升又會升左d 三大，海歸先
跳你又無bargaining power 去叫高d

唔係所有人都可以做白領，tertiary education 亦唔係必需

其實講多無謂，我想分享下我係HSMU讀書既感受。

係HSMU讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMU既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMU既商科都絕對不比三大差
Pound of my school！恆管人 共勉之！

如果個個心想事成 世界就冇窮撚

Dse生幾個鐘後就變左恆管fg？

你三十歲先恒管畢業?

我公司請HR, 我都系恒大

保險，敦倫金，地產長期請sales
個仲有警犬

我讀ou都18K一個月
雖然唔係好多但，係比上不足比下有餘。

利申：OU 商科Fresh Grade

我想講 你連個恒字都未打好。。。 Proud 乜撚

吊得好

bba hsmc 搵萬八一個月

btw你搵咩post

禾含大前年grad就50k-.-
典會揾吾dou 工-.-

去做藍領啦

樓主真心膠定假膠黎

朋友介紹就基本啦
定係你冇？

HSMC SCM搵緊18k一個月
唔高但唔算話低⋯⋯樓主你講笑？

諗住做地盤

SCB Teller

Tg gnawnaw

做左3年升左萬四

升左萬四，當你FG 10K，即係而加24K？

宜家14k